有冇手足去睇曼城對傑志會舉橫額？

Emery out! Carrie Lam out!

外國勢力

2&b go mc la diu

2&b>>>>sterling

Man City is Blue! HK Police is Black!